是日午餐

我先，雞翼肉餅加茄子少飯，三餸飯30蚊

貴唔貴？

等我自己like返自己個post先

推

做乜食我隻狗兜飯

屌你啦

個餅呢 你老母閪

明明喺D茄下面